轉唔轉工好

而家25歲，做左細公司兩年幾，~25k，準時出糧冇乜野做，不過老細仆街，冇得升，兼且學唔到野難轉工。
有份大公司offer，人工低20%，忙啲，但個位學到野。
各位點睇

交換做丫大家

低20% 太多

冇得升。。冇前景。。

我係擔心呢樣，新工都叫有條明確career path，而家份工真係冇前景。唯一好既就係人工唔錯

唔做介紹黎丫

利申：都係25 做緊跑數工 平均算搵得多但唔穩定

灑命。屌

不要轉，人工差太遠，凖時出糧都好

唔係睇而家。係睇5年後30歲或者再後d

25k當一年加少少。又無得升無野學，到時想走都走唔到......

細公司咁好offer

前途緊要d, 轉!

25k 無乜野做
仲想點?

轉工點會向下望

樓主就係向上望先肯考慮少20%啫

不要轉，拿d錢做下投資 仲好

賤骨頭

準時出糧冇乜野做
25k
仲想點